收工通常去邊飲野？

出黎做咗排野，終於明以前日劇嗰種放工要去居酒屋、或者舊時老豆番到屋企要啤啤佢嘅感覺，屌好辛苦

通常去尖沙咀

其實係放左工唔想直接返屋企，想搵個地方坐下

Craft beer既bar

冇朋友加冇錢
返屋企睇達哥算

毒撚都可以

尤其唔係自己住，番去佢地未瞓又要唔可以西面要應酬幾下先

好似有d好mk

推介？

冇朋友既剩係可以返屋企飲野

同老母飲

冇錢 不了

老蘭

如果放工即返屋企，感覺好似奴隸咁，成日就咁賣左比老闆。
平時放工就算唔係同朋友飲酒，都會想係條街亂咁行下

著得正正常常都Ok既，我覺得尖沙咀樓上吧比較多mk

通常係m記拎杯水坐,睇下風景

邊間m記有靚景，求介紹

唔係老蘭就TST架啦

一枝酒，一枝煙，城門河畔

seven

無錢無女不了

飲乜春 你估拍戲呀

九龍城

通常行上青山公路等

Gay Bar